鈴聲轉定國歌先🔉🔉

有次搭小巴有個阿伯用國歌做鈴聲

低能